有冇backup

我想打丁

伸手黨

sor
我盡左力
但真係搵唔到

咁咪唔好睇lo

搵唔到咪唔好睇
搵tg group啦
勁好睇

咁多個gp
俾啲tips啦

賣比你